whatsapp ig 壞咗??

有冇人一樣

+1

無用好耐！仲有人用？

封網了

壞咗+1,仲以為裝咗修改版出事，google 完先知大家一齊壞

其實好少人無用